# TA-PKPL

Tugas Akhir Mata Kuliah PKP

Pada Aplikasi kali ini berisi tentang Pembelian paket data internet yang saya buat dengan menggunakan Android Studio untuk membuat Front End nya.
Pada Aplikasi ini saya mengikuti workflow , wireframe dan rancangan kebutuhan sistem yang dapat dilihat di tautan dibawah ini: 

https://drive.google.com/drive/u/0/mobile/folders/1IrPDTv9hehAEJqSG0eT-l3ACCcoDV6gd?usp=sharing

Berikut file file yg digunakan dan dimasukan pada folder berikut :

A. Layout :
- action_rincian.xml
- activity_daftar.xml
- activity_login.xml
- activity_main.xml
- activity_menu.xml   
- activity_paket.xml
- activity_profile.xml

B. Java :
- MainActivity.java
- Daftar.java
- Login.java
- Menu.java
- Paket.java
- Profile.java
- Rincian.java

C. Drawable :
- bima.png
- hp.png
- ic_launcher_foreground.xml
- ic_launcher_background.xml
- latar.xml
- latar2.xml
- lock.xml
- person.xml

D. Values :
- colors.xml
- strings.xml
- styles.xml

